睇到旅遊巴係西環著名景點有大量懷疑大陸仔物體落車

拿撚住一袋二袋包袱，狀甚興奮